地鐵又封左, 馬路又冇埋, 想行街 買野都唔得

既然每次示威都有人封路, 可唔可以用依個理由要求港鐵開翩?
定係宜家就係政府唔俾人出街?

政府